{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 솔비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 予約した客室はリアルタイム予約状況と100%一致しないことがあり、二重予約が発生した場合、決済された予約に優先権が与えられます。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、最大人数超過時には入室できない場合があります。 入室利用時間によってキャンセルができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室にはIPTVとWiFiが提供され、平屋の離れ客室を除いた残りの客室ではWi-Fiが利用できます。 喫煙は客室内では禁止されており、共用バーベキュー場でバーベキューをご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は入室後から20時までで、炭やグリルなどが提供されます。 駐車も可能であり、ヨンファ海水浴場が徒歩1分の距離に位置しています。 ペンション内にはコンビニがあり、肉類や野菜を販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、決済された予約に優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、最大人数超過時には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが提供され、平屋の離れ客室を除いた残りの客室ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、共用バーベキュー場でバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から20時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、ヨンファ海水浴場が徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にコンビニはありますか？",
            "answer": "ペンション内にはコンビニがあり、肉類や野菜を販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 404
    }
}